有無網站有得比較唔同銀行既美金電匯價

TTRate得港紙

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

推

睇錯，你想用其他貨幣轉美金

係
日圓/澳紙轉美金
唔想轉港紙比人食多次差價

Sorry我要真實銀行trade到個價

食兩次差價咁爽？